[理性討論] 如果買支電筒係藏有攻擊性武器...

咁佢哋係咪襲擊緊香港市民同記者
係咪可以告佢哋普通襲擊

原來蘋果有報導過枝筆

屌你on9
佢地係法律
係合法武裝部隊
香港人係上帝 佢地做咩都要原諒

有冇手足可以解釋下

記者會

民間記者會巴絲可唔可以幫手問下

唔係, 因為佢地自己就係法律。
你落街食飯就係犯法,
佢地強姦謀殺係合法。

如純駁的話。。槍係攻擊性但警察可以有你唔可以。。。

Anyway, 呢班撚樣犬隻專搵灰色位亂L黎講。。

同佢辯論班撚樣根本解釋唔到架啦, 因為格硬屈

所以呢?
廚師用個D刀唔駛新聞報導過都知殺到人
咁係唔係買刀用就藏有攻擊性武器要拉?

要拉你就拉用黎傷人個個

重點係佢哋用緊嚟照啲街坊同記者
用你所講嘅槍做例子就係佢哋射緊啲街坊同記者

有冇手足解答下

呢支 5000mW 射程2公里

睇星嗰啲綠色laser頂籠未 5mW，勁啲都唔會咁明目張膽賣啦

20公里

推到記者會巴絲睇到

巴打出街要小心，條J都可以成為攻擊性武器

唉仆街
我啲手指甲咁長
聽日出街又俾差佬逗

灰色位係邊?
槍點可以拎黎比?槍係要有牌先可以管有,唔係就犯法

你要比就拎刀黎比
係呀 廚師用個D刀呀

你無腦就收下聲啦
學生會會長 例如 開會或搞活動 一次過買十支有咩問題?

好迷惘 有冇手足答到我

我同老豆講
我：買laser筆都拉咁警察啲強光都係攻擊性武器啦
老豆：laser筆會射落嚟會盲，警察啲燈最多都係暈
我：點解唔拉埋賣個間商店藏有攻擊性武器
老豆：佢依家有十幾隻係身要嚟射警察梗係有攻擊性，即係買賣菜刀都唔犯法但係帶好多把菜刀出街就有攻擊
我：依家買laser筆被捕係砌生豬肉
老豆：點會啊香港講法治，依家警察係懷疑佢犯法未正式拘捕，都係帶返去調查姐

理性討論
用菜刀比喻根本就有問題，但係呢個位我真係唔識點駁

1) 咁有冇諗過警察嗰啲強光長時間咁照 會唔會傷到市民嘅視力？
2) 你所講佢有十支喺身嚟射警察係假設嚟 因為佢有十支就拉佢合理咩
3) 香港講法治？

咁下次個個身上帶盒中華牌鉛筆，刨尖佢黎插差佬

睇下佢係咪見到人買中華牌鉛筆就拉

巧驚驚
香港咪好多軍火庫？

今日背囊條拉鍊夾親手指
聽日帶背囊出街會唔會俾人拉

哇仆街我好驚驚

元朗白衫見唔到武器

駛唔駛好似支那咁買刀都要實名制

香港200萬暴徒

如果電筒都可以係武器
咁啲白衫攞住啲咩